[身在曹營]MON POST警察速入 有義士資料想篤灰

[red]多撚謝你班黑警今日幫手支持遊行
成身濕晒行足成日又冇得打人
想引人去中聯辦又引唔撚到
想扮野叫人留守又失敗
不過都多謝你班狗仔幫我地COUNT埋係果1.7M入面比外國報導
辛苦晒啦各位狗仔
我就係屋企預備訓啦 你呢更好似未完呀可 返狗屋做野啦柒頭/red]

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

認清楚係咪警察計謀 再決定點做
唔該手足

未收工，仲要上網分化

其實佢地使唔使寫埋report先准走？

收2皮幾唔洗做咩

佢地咁無紀律，我唔敢講